唉 見住律政師一個一個咁告暴動都告唔入 好灰

我哋係咪輸咗
告咁多次先告得入 1-2單
輸又係我哋俾錢
我哋係咪輸咗

我哋輸得好慘

好嘔心呀屌你老母 仲係度玩膠
一個都唔想入罪呀

好好玩咩
冇人有罪呀
坐咗啲冤獄點計呀

屌你老母 好撚好玩啊
一個都唔想有罪